[食評] 約男仔去酒店staycation, 點知中伏

呢篇食評由網友分享。

預約好方便，係outcall網站入晒資料，如姓名、想搵邊個男仔、預約日期、時間等等。佢就會email覆返俾你確認個booking。今次book咗酒店既staycation試下，貪佢夠抵玩。

到咗差唔多時間，就去酒店大堂等，whatsapp話佢知自己著咩色衫同褲。過左5分鐘後仔仔出現，我地一齊上房，搭緊lift個1分鐘，全程個心噗噗咁跳，有D緊張。

講番個賣相先，仔仔同相一樣，完全係我鍾意個類型(見到都扯起😜)，高大，有180，運動型，唔係做gym好誇個隻。手臂、胸肌同腹肌都有。大哥哥feel。

入到間房，簡單傾左幾句，然後佢攞咗張單出黎，原來佢話規矩係俾咗錢先。唯有即刻比錢啦，唔係等乜呀！

之後仔仔叫我一齊除衫，然後入去沖涼。佢都幾細心，沖涼幫我捽晒全身，我當然唔客氣，幫佢捽返。捽捽下，仔仔已經硬晒，真心好正，起碼過7吋，又厚肉又粗，勁想即刻放入口！😝跟住仔仔全程沖涼都係用條野頂住我個ass，一邊頂一邊錫我耳背同後頸，感覺一流👍🏻。

沖完涼抹乾身，返左上床，叫我趴係度，原來佢識按摩，力度夠，全程條野都會掂到我，搞到我全程都keep住硬。

按到咁上下，轉身時間。轉左身之後，佢放左我對腳係佢膊頭，碌野就頂住我個ass係咁un，一隻手捽我lin頭，望住佢個樣同全身肌肉，真係爽到爆。

搞左一陣，佢係床頭攞左滑潤同condom出黎！諗住佢會長駒直接進入，原來唔係，佢放左一隻手指入黎，一插入去就大鑊，越開越痕。隔左一陣，佢放埋第二隻手指入黎，雖然止到痕，不過一陣後又痕過，心思思想叫佢快啲插入黎。不過佢好似睇穿住我想要乜，第三隻手指已經一齊入埋黎，我終於忍唔住開始叫出聲。

仔仔見差唔多係時候，就帶返個dom，加左潤滑，慢慢咁插入黎。佢都算溫柔個種，冇話一下插晒，係慢慢推下推下個種，直至到我feel到佢啲毛，知道佢入晒之後，佢攬住我係我耳邊問我，Are you OK? 因為佢都有返咁上下粗，我唞啖氣答左佢ok之後，就開始加速抽插。插到咁上下，佢已經好容易咁頂到我個點，搞到我濕哂。

抽插左一輪，叫到口都乾埋 (真心爽)，仔仔叫我轉返正面，轉轉體位入。面對面，望住佢個樣，我係咁摸佢手臂、胸肌同腹肌，真是人生一樂也！

最後，佢加速抽插，一邊幫我打，唔駛十分鐘就射晒落佢手度。佢一邊抹一邊望住我淫笑，個表情好正，所以我由得佢冇阻止。不過最尾佢都無出到。

正

後評：仔仔完全中晒我鍾意個款，可以返啅。惟仔仔唔係好肯射，俾得到呢個價錢當然想享受全套服務，所以呢度有少少伏。

無圖點搞呀
幫你補圖

有j圖

咩網 定個網叫outcall

個個星期同男朋友去staycation，插到我後面鬆晒

支持徐天佑巴打

屌
搵匀成個post 一條毛都無

圖片定伯母

想要

呢啲仔唔使比錢都食到啦下話

幾錢？女仔可摸耳叫

好正啊屌你

點解連登可以咁撚多gay佬

stayGAYtion

你有冇睇哂段野

全程條野都會掂到我，搞到我全程都keep住硬。

仆街有相

你搞唔到佢射
似係你唔掂多啲

我就連0仔都可以吹得爆

How Much?

屌仲以為係作出嚟

樓主係咪畀人屌到鬆哂，搞到人哋出唔到

啲零仔話我碌嘢向上成日屌到佢哋射

搞到1仔好無癮

好正

屌 睇到「我全程都keep住硬」即刻唔洗睇

1仔唔射就無癮啦

哇

反應咁遲鈍
睇到第三段「見到都扯起😜」都知咩事啦

睇到樓主個名都知咩事

1仔都無射

跟住仔仔全程沖涼都係用條野頂住我個ass，一邊頂一邊錫我耳背同後頸，感覺一流

仲忍到出去抹身
即刻幫佢口爆啦

射左 THZ

扯左

呢個情況
係我就已經幫佢條J 搽完梘液就一Q入洞

樓主做咩貼我出黎
明明講好唔影相

點解我會睇晒呢

搞到我全程都keep住硬

睇到我硬咗

Same here

所以中左d咩伏?

非gay，但睇到扯咗

仆街gay post次次都有圖

好文必推

屌，沖涼就應該含爆佢先啦，點忍